南韓爆發反中國遊行支持薩德 揚言政府不能低頭

韓國人的民族性怎摸可能低頭 又不是中國人見風轉舵

支持

支持 依家韓國搵食班 藝人

韓國民族性幾有骨氣

當年南韓跟中共建交時
限台灣中華民國大使盡快離開(好似係48小時)

支那人：肯定收左美國錢

好波

曲線要說明呀

係

請問有沒有相關的新聞報導

狗咬狗骨

去日本同美國搵食

黎埋香港

韓仔既民族性係可以向 98 年亞洲金融風暴捐獻黃金黎幫助國家渡過難關，大陸尼就只有有破壞冇建設。

都唔明支那做乜咁驚，又唔係擺黎針你

響韓國抗議中國？你唔直接去北京抗議？

係咪即係好似香港班共狗話齋向香港平反六四點解唔去北京度平反咁？

你都ON99
依加係抗議支那支持政府
梗係留番係韓國啦
直頭唔將你地支那放在眼內啦

G持泡菜

支那豬反日都係在破壞支那人開日本餐廳，卜濕揸日本車的支那人，從來冇去日本示威

響中國抗議日本？你唔直接去東京抗議？

中國想推行門羅主義 可惜馬仔唔聽話

日韓台真係圍住中國打

死on9仔 入返你老母個臭閪到啦

講咁耐都未有source

南韓愛國人士

係中國自己先搞鳩人, 人地先會圍堵你

先遼者賤

其實當年如果唔係中國阻住晒 , 南北韓係咪一早統一左。 姐係北韓根本唔會存在

反日果時好似冇日本人反中國，由始可見民族優劣

如果無任何外國出兵
係北韓統一南韓

以前中共幫北韓打到南韓得返一舊仔土地，點知聯合國兵出黎幫拖咋，唔撚知唔好鳩up好嗎？

咩北韓根本唔會存在？？

哩頭個總統俾人拉，果頭就加速部署薩德
南韓根本只係隻棋

南韓，中國 2大9up 國 愛國力大把

支那唔係又死狗扮無事嘛
係我就唔忍喇

On9野唔想理姐

支持
支那狗都唔知憑乜係到發神經

駛乜反
佢地咪一路笑鳩支那
一路坐係度等支那人比錢佢地賺
咁先高章

兩隻低等嘅雜種狗互咬
實在大快人心

東有日本，南有澳洲，西有印度，北有俄羅斯...
門羅主義就冇啦，搬龍門主義就登峰造極

第一次支持泡菜

即係如果唔係美國出兵阻住, 北韓一早統一南韓
正

咁就唔洗睇D 韓星係到叩春

Tvb做咩唔報